伊朗據報對駐伊美軍發動第二輪攻擊 籲美軍撤離免受襲

伊朗向駐伊拉克美軍空軍基地發射超過12枚彈道導彈。（法新社）

伊朗向駐伊拉克美軍發動攻擊，報復革命衛隊特種部隊指揮官蘇萊馬尼被殺。路透社引述伊朗通訊社說，伊朗開始對駐伊拉克美軍基地發動第二輪攻擊。

在較早時的第一輪攻擊中，美國國防部證實，駐伊拉克兩個空軍基地受到超過12枚彈道導彈襲擊，未有傷亡報告。當局正評估損失，將動用所有必要措施，保護當地美國人員及盟友。

白宮表示，總統特朗普已經聽取事件簡報，正密切監視局勢，並與國家安全團隊磋商。

伊朗承認發動襲擊，革命衛隊說，是要報復美國殺死蘇萊馬尼，建議美軍及聯軍撤走，以免受更多襲擊，又威脅如果美國發動新一輪襲擊，將以更多打擊回應。

蕭生有料

依家都係你炸我 我炸你 唔會再玩步兵戰 一係就派突擊隊過去 一下清場

會不會輸民意？

那你哋行開啲，有貴重嘢唔該搬走
我都要同下面班𡃁交代掃下場

中蟈口交部顏臉何存

燒山：唔會有Ww3

比佢走.jpg

彈道導彈fake news